有冇人聽My Chemical Romance

black parade幾好聽

仲聽緊

成隻碟都正，聽足咁多年都未厭過

好鐘意 This is how I disappear同埋The sharpest lives
Three cheers for sweet revenge都好正

i don't love you都好正
呢幾年好似冇乜新歌

好耐冇見過有人開POST講MCR
好正. BLACK PARADA 果陣就聽佢歌.
HELENA, FAMOUS LAST WORDS, BLACK PARADA
呢幾首最愛.

你連個名都

因為已經解散左好耐
好似12.13年果時..

D歌真係幾正，
可惜主音唱live唔太得

解散左

Im not okay
陪我走過低潮

陪我渡過青春的band
cause the hardest part of this is leaving you

而家先知解散左
以前中學果陣成日聽

Cancer真係好sad 聽到想喊
人生第一個願望係睇Eminem演唱會，第二個就係睇佢哋嘅Reunion Tour
真係好想佢哋可以搞翻個reunion tour

最鐘意係佢

Teenagers

難小小啦依家個個有哂家庭仔女
Gerard又專注畫漫畫
我都好想睇佢地live

留名

Three cheers隻碟世界級正

正係聽cancer

呢首sad到仆街

聽黎學英文，特別好! 越學越精神

Gerard好似有接受過訪問話宜家唔係時候搞reu，話大家宜家各有各生活，大家都覺得開心，唔認為要搞ReU

我屋企人幾年前有過cancer
我真係日日聽住喊住訓
我都好想睇呀 但有機會咩

至少唔係呢幾年嘅事，Gerard話過大家都生活得好唔需要搞reunion tour
但係真係勁想佢哋搞
Btw家人還好嗎？

佢個mv好可愛好好笑

呢排咁岩loop返
Disenchanted 好正

最鐘意Thank you for the venom同埋the ghost of you

Na Na Na

屙尿落頭盔

我係To the end, the jetset太長唔想串 同hang em high

Na Na na

呢隻碟都好正
最鐘意Save yourself I’ll hold them back
真係好想知到底Bob做乜走咗同做乜解散

有冇ching可以講下Bob做乜(被)退出咗
我睇過下外國啲人話好似關Mikey事？

直頭係好差

不過仲成日聽緊I don’t lone u

Push下先
鐘意嘅朋友仔不妨講下自己鐘意咩歌呀
唔想單機呀

the world is ugly

But you’re beautiful to me

The light behind your eyes

有沒人聽過gerard way 單飛隻碟??
我自己覺得麻麻
都係鍾意mcr 嘅佢

好耐冇聽mcr，呢個post搞到啲回憶返曬嚟

一開始 danger days 轉型嗰陣覺得麻麻，聽落又覺得幾正，最鐘意planetary go 同summertime，覺得兩首都好適合road trip聽，但又完全唔同feel

可能因爲有啲情意結覺得black parade真係無可取代，全隻碟都好鐘意
好難揀一首最鐘意，格硬要揀嘅就係dead, the sharpest lives 同house of wolves

three cheers嘅話當然係helena 仲有hang'em high

Black parade 淨係鍾意mama 首歌

首首都好好聽
啲旋律首首都高質
歌詞填得好好 好有意思深度
唔似其他band大部分歌都係情情愛愛
好可惜解散咗
佢係我最鍾意嘅band嚟

Mama
Planetary
Cancer
Welcome to the black parade
Disenchanted
Dead!
Na Na Na
Helena
I don’t love you
Sing...
屌點解喺我認識咗你地無耐就解散呀

諗起以前夾band 玩佢地啲歌真係幾正

我有 買埋碟支持
佢想玩britpop嘛
不過呢幾年佢專注係漫畫上
又要湊女

呢首sad到仆街，尤其呢排有朋友走咗，第一次聽完喊咗勁耐

佢哋第一隻碟都好正，skyline and turnstile
Demolition lovers

Danger days我一開始都覺一般，唔係咁鐘意，聽下聽下又覺得okay 最鐘意都係Save yourself I’ll hold them back
Black Parade我都覺最好聽 好幾首我都好喜歡
Three cheers Helena就真係基本啦 之後最鐘意就The ghost of you
之後出嘅歌就好鐘意Boy Division 好鍾情於呢type嘅歌，之後就係The world is ugly同埋The light behind your eyes

我都有諗住考埋個垃圾DSE就夾band玩佢哋啲歌

佢哋搞 誓必支持!!!!!

btw巴打有心 尚在還好
比埋佢聽呢首歌
不過佢唔識英文唔明但佢話好聽

真係好想好想佢哋搞
其實個人覺得MCR啲抒情歌好聽過Punk歌
當然兩種都鐘意

Push下先

好撚鍾意 佢地d碟齊晒

唉

佢地live

估唔到仲見到MCR呢個字

唉估唔到解散咗
好想再睇到Frank係台上錫Gerard

不要再說了
Live真係麻麻

大家都忘記咗佢哋

身邊冇朋友聽佢 孤獨左十幾年

身邊啲人連聽都冇聽過
唔緊要係度翻啲聽嘅朋友 一齊等佢哋reunion tour

反而幾鐘意cemetery drive

覺得成隻碟最好聽係呢隻

好耐無聽
不過當年我都幾鍾意
佢live以前唔掂 但睇最新個啲live 已經正常返好多

呢首我都幾鐘意

以前唱I’m not okay果陣啲live真係
呢排睇翻2011左右啲Live又覺得還可以

係呀 佢出dangers day 個排既live 好聽左好多喇

睇左佢香港live
希望唔係唯一既一次

唔好係唯一一次呀
好想好想佢哋再嚟香港
佢嚟香港果陣仲未識佢哋

Push push

個主音個樣好charm 好似某種動物

2013解散左

Listen up
The future is bulletproof

成日聽到都忍唔住眼濕濕

danger days我都係最鍾意save yourself
2014年雨革我瘋狂loop danger days隻album
好中二病但好浪漫
同埋我成日笑佢哋啲mv個背脊一定要掂地

以前仲係MK仔個陣成日聽

The black parade 之後覺得變左冇再聽打後啲新歌
又唔可以話唔好聽
不過係同同自己音樂品味唔夾

以前好多都好鐘意

Demolition lovers
Early Sunsets Over Monroeville
Skylines and Turnstiles
Vampires Will Never Hurt You
Desert song
Cemetery Drive
The jetset life is gonna kill you

不能盡錄…
諗下諗下應該全部都鐘意
果時一聽tbp，真係好失望

佢black parade金毛果期好似狐狸

The aftermath is secondary
It’s time to do it now and do it loud

癡線 邊種
我都覺佢好charm

一鳩樣 都係呢兩首

Save yourself真係好撚正
唔講都唔發現好似真係個個mv都要背脊掂地

有冇人聽過佢哋首every snowflake is different (just like you)
好正

不要再說了

Push

我都有睇

MCR 死忠報到
Black parade 係超正，聽左咁多年都間唔中會聽返，成隻碟好完整。danger days 轉風格愈聽愈中意。
Btw 上年Warner bros 單野一開始睇到真係叫岀黎，最後

Well I was there on the day...

Danger days我都係一開始唔係太鐘意之後就越聽越鐘意
Warner Bro.單嘢係邊單

They sold the cause for the queen
呢首真係聽到想喊

上年black parade 10 週年，mcr facebook 岀左段teaser班fans打矖飛機以為重組or 有tour，點知原來只係Warner bros 岀隻精選碟

呢件好多人有屌，全世界都以為重組結果
好掛住佢哋呀 好想佢哋再出tour

巴打宜家聽咩多？

歌手？呢排都係聽佢哋同埋Nirvana Queen果啲
Btw Dolores

Mcr official YouTube ac upload左好多outtake version video
發生咩事????????有冇人知
我個心呀屌

我見到呀！衝翻屋企睇！
媽呀好撚心痛呀

MCR fans 報到
成隻Black Parade 背哂咁滯

好清啊D片

睇完更加掛住佢哋

Black Parade真係好聽到癡線
雖然宜家鐘意Danger Days多啲

Mcr真係好撚正

好想佢哋再出歌

the light behind your eyes

有, 中學時代開始聽
我記得當年DANGER DAY 一出時, 舊登好多人屌佢地轉風格
利申: BLACK PARADE 同DANGER DAY 兩種風格都鐘意

呢首聽到喊

轉風格有人屌都正常，Linkin Park都俾人屌咗好耐
慘得過轉咗好撚好聽
我都係兩隻風格都鐘意

你畫漫畫畫到好似攞埋獎，會唔會太勁?

有志者事竟成
Btw Umbrella Academy會製成劇化Netflix播，大家敬請期待

好耐以前我用I don't love you做聆聲，個intro

搞到宜家好想買MCR啲ringtone 宜家用緊Nirvana Smells like teen spirit個intro做ringtone
Btw比起I don’t love you更加鐘意Disenchanted

Disenchanted好nostalgia
結他首尾呼應，正撚到

冇錯呀 呢首我一開始覺得唔太鐘意但係越聽越正
同Save yourself I’ll hold them back並列最鐘意嘅歌

中學時買左隻the black parade，張相同幅畫好靚

Push
見到佢哋宜家仲互相係IG留下言Like下咁感到好感動

好鍾意Mama

如果真係有一日reunion, gerard首先要修身，跟住要練氣

Mk rock but I like it

佢依家真係

MCR係我中小學暗戀個女仔好中意
佢介紹我聽black parade隻碟

我入左落mp3，因為無聽開呢d覺得好難聽好嘈，但聽2,3次之後覺得真係超正 ，開心聽唔開心又聽，訓唔着又聽住訓

之後出dangers days我買埋碟，
但覺得最正都係welcome to the black parade隻碟，之後果d歌好似rock得滯

之後就有人走又解散埋，可惜呀

其實佢地好多歌我都聽唔明個意思
disenchanted同welcome to the black parade都係

I don't love you
Like I love you
Yesterday

disenchananted個人覺得講
條仔本身同條囡好開心但最後分左手，繼而覺得佢既人生毫無意義

the black parade首首都咁正
btw, 你可以聽住訓好勁

聽達哥唱都眼濕濕

果陣覺得佢哋隻碟可以撫平我心靈

cancer
disenchananted
black parade
famous last word

我有個追緊既女神有 cancer，佢有日 ig share 《cancer》既歌詞

Helena 個mv都好好睇

明明Dnager Days瘦咗好多 ，宜家又肥翻

果陣聽前奏心諗咩歌，到第一句心諗咁熟嘅，之後先認到係I don’t love you
達哥果晚同初出道嘅Gerard啲Live有得揮 都係難聽到仆街 身為Fans都咁話

希望女神可以大步檻過

想當年有去睇佢地concert

如果係我有生之年有reunion 真係係邊我都飛去睇

black parade前個2 隻碟都好正
不過好飲個個都只係識black parade
冷門d既仲有隻碟叫conventional weapons都好有味道

希望之後有機會有得去睇

到時我哋相認啦巴打

呢隻我個人都勁鐘意，Boy Division好好聽

Famous last word

有無聽過falling in love will kill you
Gerard把聲

識野， 成隻碟順住聽都唔錯， make room!!!

I’m not afraid to walk this world alone

聽咗
把聲正到

聽講2019年有機會reunion
係咪真?

邊度聽翻嚟先

black parade世界級concept album
差唔多每星期都會由頭聽兩三次

Black Parade真係好正
歌又好聽個主題又正
真係好想佢哋可以重組再出碟

G係咪去左全職幫DC畫漫畫

when you go

I got a bulletproof heart

好少會覺得有一隻碟係全部歌都好聽，black parade係其中一隻
好耐之前嚟香港開concert 好後悔冇去，跟住就解散咗

我記得嗰陣唔係一次過release曬啲歌，係分幾次放出嚟？

Disenchanted

都算係，之前有睇過一篇訪問好似話佢係解散頭幾年想專心畫漫畫，宜家將啲時間一半畫漫畫一半搞音樂，話準備緊碟？
Btw佢宜家仲要搞埋套漫畫改編嘅電視劇，應該都唔會出碟

You gotta hollow point smile

希望果次嘅concert唔會係最後一次啦
Black parade真係世界級

係呀，有no.1到5，每次兩隻歌咁出

You’re just a sad song with nothing to say
About a life-long wait for a hospital stay

the kids from yesterday 次次stoned 住都會聽

呢首我都好鐘意
You only hear the music when you’re heart begins to break

當年green day sum41 linkin park
Fall out boy 30s to mars 散既散 死既死

I don’t love you
The ghost of you
Disenchanted
Cancer
I’m not okay

咁就十幾年

30 seconds to mars都叫散?

岩岩先出左新single

睇新聞見到Chester走，真係喊到仆街，宜家仲好掛住佢

they're still around

聽開英倫band,但好中意The ghost of you
首歌長期喺我playlist度

入嚟示威 我中意mikey多啲

最尾一隻碟個陣中學雞
係香港搵極都搵唔到

Danger Days其實還好啦
我覺得比較似J-Rock風格
仲聽得入耳

好過Fall Out Boy依家咁

英倫band淨係識Beatles同Oasis
好鐘意The ghost of you個mv，應該係咁多個mv入邊最靚仔咁個

兩兄弟都咁正

vintage頭真係好好J
不過我驚打仗野睇到好不安

Famous last words

好可愛

一個G音已經足以令我流淚

好可愛呀 仲要Gerard唔係肥仔

冇錯 心痛到仆街

btw, 有冇類似佢地既 band 推介 ?

歌嘅話就Green Day, Fall Out Boy果啲，都係玩Punk

仔大十八變

佢令我相信每個肥仔/妹都係有潛力架 減肥成功就變靚仔靚女

幫推 推到佢地Reu

岩岩聽果時就係解散前幾個月
聽緊mama, the ghost of you
上哂腦

完全無後悔當年用曬所有利是錢買最貴既飛去睇佢地BlackParade HKConcert
BlackParade亦係我第一隻買既碟
隻碟全部歌全部高汁

我買晒主音畫個d漫畫
佢個本The True Lives of the Fabulous Killjoys
係講 Na Na Na個mv入面個細路大個左既故事
有講點解killjoys死全家都要救佢

歌係正
低live...,

多謝

Mama真係勁好聽
The ghost of you係咁多個mv最靚仔果個
Btw鐵記都好正

Black parade真係超高汁，真係聽極唔厭，係我第一隻可以成張由頭聽到尾嘅碟
相信佢哋會再嚟香港開concert

邊度有得買，好似話Danger Days成張album都要睇漫畫先明請咩

Danger Days之後已經好咗好多啦

登 鄧 燈 鄧

心痛呀

幾時復合

book depositary度訂

解散5周年快樂
係時候ReU了

有機過Oasis嘅

咁好難會冇機過Oasis嘅
雖然都好想Oasis合體
尤其係睇埋套Documentary之後

其實隔咁耐，佢地心入面應該會諗下re u，睇下邊個忍唔住開口

有冇人有留意youtube有對細佬band cover佢D歌
好過唔少大人 個個技術都有咁上下

<<Nanana>>有幾多個Na

以前成日聽

之前好似Gerard好似話自己本身想專心畫漫畫一陣，宜家好似已經想玩翻音樂
求下快啲有人開口搞Re U，係Danger Days個背景設定嘅年份搞重聚好似好正咁

多過食軟雪糕嘅食軟雪糕

永遠的emo

Emo嘅經典、代表
雖然佢哋唔鐘意人哋叫佢哋Emo

好耐冇聽mcr 小學升中學開始聽
身邊又係冇朋友聽但明明佢哋都紅過下

啲人係連聽都未聽過
明明The Black Parade果期紅到癡線
宜家快啲聽翻啦，一齊等Re U

the black parade年代我得六歲 其實我係前年先開始中意佢地 好可惜散左先識佢地

我果陣都係得七歲
我仲遲過你鐘意佢哋，舊年先鐘意
好後悔唔早啲識佢哋、鐘意佢哋，搞到自己miss咗香港場concert

留條腳毛
多謝MCR陪過我讀書嘅日子
然後係我U grad 個年就disband

Gerard就出新歌 !!

I don’t love you 真係好撚正

覺得人生中可以有MCR陪真不錯

有咩

呢首越聽越正

我見佢fb/ig話錄緊歌，又介紹pedals呀、電結他呀咁樣。

If i’m so wrong

How can you listen all night long

我都想知 大家都等緊

Now will it matter after i'm gone?

遲咗都要講
Happy Birthday to me

當年個concert係屎黎 miss左都唔洗心痛
個陣係world tour咁岩路過附近先係香港加一場搵下錢咁，hea唱左個零鐘就衝返入後台煲煙encore都冇

聽返碟好過

樓主諗住dse完組band夾mcr? 我18歲結他手有興趣

black parade真係世界級，但入面之中揀一首最鍾意一定係
welcome to the black parade

同埋覺得主音嗰個造型好正

第一次聽果陣成身起雞皮

想呀，不過我哋有結他手啦sor呀

做bass都得

我要同其他人傾傾先 sor呀因爲我哋入邊都有啲嘢發生咗 Sor

所以呢首都係最hit果首
第一句When I was已經起雞皮
真係聽勁耐都唔厭

呢下好仆街
希望reu唔會咁撚hea
碟真係世界級

個編曲都好正

A young boy

仲聽緊 i don’t love you

the ghost of u

麻煩到你，應該我sorry至真

What's the worst thing I can say

Mcr live 不嬲麻麻地
利申當年有去

歌好正, LIVE就....

呢個真，難得轉風格啲歌都仲係咁正

Live係出咗Danger Days之後就好咗好多，起碼正常翻先 之前就真係

借個位問一問

有冇結他ＪＪ想夾下ＭＣＲ

三角鈴／牧童笛都歡迎。

求ＰＭ

樓上有人搵結他手喎

Live係Danger Days之後都正常好多啦 雖然真係滿足遺憾先睇

幾時先復出

lm

推

Gerard 好似肥左唔少

變咗死肥仔

Lm

心情唔好聽Disenchanted 真係世界級痛

係肥咗好撚多

push

I don't love you, like I did , yesterday

十幾年前中學開始聽
Na Na Na之前真係好撚正

Helena (only vocal) is porn to my ears

中學回憶 買晒所有碟
好記得以前搭車聽歌將成隻sweet revenge無限loop既日子

冇錯呀

發現好多人都係中學聽

真心唔太鍾意佢地， d production 太味精 同唔突出

果時中學雞年代, 商台903 DJ 間中就播WELCOME TO BLACK PARADE , 我先識佢地

細細個嘅回憶，WTTBP 同I don’t love you 最愛..
歌同MV都好L正.

以前岩岩用Spotify 第一時間就係聽哂佢所有album ##

When I was a young boy入坑

Cancer

Disenchanted 同welcome 係最正
冇得輸

支持

成張album最鐘意呢兩首

MCR陪撚左我成個中學生涯
利申 玩brunout 3識

I don’t love you

Helena

When I was
a young boy
my father took me into city
to see a marching band

啱啱開始入坑 真係好正